\documentclass[../main/main.tex]{subfiles}


\begin{document}

\section{Budget und Finanzierungsplan}
\subsection{Ausgaben}

\begin{center}
\begin{tabular}{p{0.8\textwidth} | r}

\hline

\textbf{Vorproduktion, Recording, Edit und Mixdown} & 23'000~CHF\\
Alterna Studio, Basel &  \\

\hline  

\textbf{Mastering} & 800~CHF\\
Oli Bösch, Bern & \\

\hline

\textbf{Vinyl} & 3'000~CHF\\
R.a.n.d.muzik Record Manufacturing, Leipzig DE & \\

\hline

\textbf{Promoarbeit für die ganze LP inkl. Singles} & 5'500~CHF\\
Young and Aspiring, Luzern & \\

\hline

\textbf{Digitaler Vertrieb} & 150~CHF\\
LANDR & \\

\hline

\textbf{Merchandise (Shirts)} & 3'000~CHF\\
Mercharsenal-Europe & \\

\hline

\textbf{Fotografie und Grafik} & 2'900~CHF\\
Sandro Raschle (\href{https://www.sandroraschle.com/}{https://www.sandroraschle.com/}) & \\

\hline
\multicolumn{2}{c}{}\\
\multicolumn{1}{r}{\textbf{Total}} & \multicolumn{1}{r}{38'350~CHF}

\end{tabular}
\end{center}

\subsection{Finanzierung}

\begin{center}

\begin{tabular}{p{0.8\textwidth}|r}

\multicolumn{2}{c}{\textbf{Eigenleistung}}\\
\multicolumn{2}{c}{}\\

\hline

Bandkasse & 13'000~CHF\\

\hline

Einnahmen Konzertgagen & 5'000~CHF\\

\hline

Eigenbeteiligung der Bandmitglieder & 2'000~CHF\\

\hline

\multicolumn{2}{c}{}\\
\multicolumn{2}{c}{}\\
\multicolumn{2}{c}{\textbf{Private, Stiftungen, Unternehmen}}\\
\multicolumn{2}{c}{}\\

\hline
Rheintaler Kulturstiftung (angefragt) & ? \\
\hline
Kantonales Amt für Kultur (SG) (angefragt) & ? \\


\hline
Raiffeisenbank (angefragt) & ?\\
\hline
Fondation SUISA (Absage) & 0~CHF\\
\hline
Graubündner Kantonalbank (angefragt) & ?\\
\hline
Thurkultur (angefragt) & ? \\
\hline
Südkultur (angefragt) & ?\\
\hline
Dr. Valentin Malamoud Stiftung (angefragt) & ?\\
\hline
C. und A. Kupper-Stiftung (angefragt) & ?\\
\hline

\multicolumn{2}{c}{}\\
\multicolumn{2}{c}{}\\
\multicolumn{2}{c}{\textbf{Öffentliche Unterstützung}}\\
\multicolumn{2}{c}{}\\

\hline
Stadt Chur (angefragt) & ?\\
\hline
Stadt St.Gallen, Projektbeitrag (angefragt) & ?\\
\hline
Stadt St.Gallen, Werkbeitrag (angefragt) & ?\\
\hline
Amt für Kultur Kanton Graubünden (angefragt) & ?\\
\hline

\multicolumn{2}{c}{}\\
\multicolumn{1}{r}{\textbf{Total}} & 20'000~CHF\\
\multicolumn{2}{c}{}\\
\multicolumn{1}{r}{\textbf{Defizit}} (Stand: \today) & \textcolor{red}{18'350~CHF}\\

\end{tabular}
\end{center}

\end{document}
